關於toyz表態：香港關我鬼事。台仔話講得好，港仔同中共中樣

其實有咩問題
香港出世就要覺得自己香港人？
咁solomon yue係咪要覺得自己中國人？

邊個話有問題
我地撐返佢朋友丁特咋麻

注意返，台狗嚟，香港野唔好再搞佢

真係

一直都睇丁特 丁特講野有邏輯好多
唔似toyz咁淨係識講鹹濕笑話做小丑

唔好好似小粉紅咁周圍鬥人唔黃得唔得？

總有班自大又無料既鄉下台仔既

個76toyz個pool係吸引到咗既人

由佢啦 唔係個個都咁狗

睇下丁特 起碼比佢清醒好多

唔好再提佢
佢自認做豬
聽日俾人劏左都唔會問點解
已經無討論價值

是撚旦啦呢條柒頭，咪鳩理佢啦